會員金珉周(本命物)請入

攞嚟俾你今晚打飛機

25？

G錯-_-

想問下你幾時上我屋企幫我洗腳

射疤狗j牙周屁蛋已經夠佢死十次

唔緊要 我大人有大量原諒你一次咁多❤️

咁志兄要死幾多次😅

下==做咩

係唔帶套中出人死夠100次

我呢d人之常情

志哥

嘩..想直入佢..

依家行暖男路線？

小妹女囝泥-3-

貓清好波!!

雞

你ptgf有資格話人雞？